一人一句口頭禪

me先！

死撚緊 唔駛等！！

屌你老母
百年通用口頭禪

你個句係屬於問候說話 唔算

溫完都拎F

你呢句只適用於讀書

屌你老母

啱ar

喂

下站到

仲可以指好多事付出咗都未必有回報

犀利啦

咁樣好咩

第一次聽呢句

躝啦垃圾

我個fd成日講「真心咩?」
真係好想打撚柒佢
食飯個陣我話飲凍野要加兩蚊
佢都會話「真心咩?」
我真係屌佢老母好撚煩，
男人老狗真你老母心咩

唉屌 濕撚曬 唉唔撚驚

唔好燥

on9

要有啦

是但啦
唔知
唔係呀

你老母俾狗屌

跟住呢（唔係疑問句）
唔知點解講嘢慣咗加跟住呢

細個都會 不過家姐仲嚴重過我

唔係咁開心呀

點戎

屌你都哂鳩氣

喊出嚟

先唔好亂

定

唔知 大大吓就冇再成日講

好
係
（俾人話我講嘢冇尾音 ）

沉晒船喇

臭雞

咁撚樣都得

吓 on撚9

點解阿～～～

驚雞咩

信你一成 碌鳩都變正方形

我屌~

fuck

啱呀

該煨

救撚命

really niqqa

有料

精彩
我啊媽都識啦戇鳩
嘩 世界級

esketit

岩呀